［童年回憶］想搵翻一集小丸子

個集故事係講小丸子放長假最後一日先趕功課
做唔切要成家幫手
但夜啲個個都走哂去瞓覺 得番小丸子繼續做
其中有樣功課係畫幅畫
小丸子結果求其塗黑成張畫紙 話係「停電的晚上」

細個睇過 應該係漫畫 搵左好耐都搵唔翻
希望有80/90後巴絲打幫到手感謝

擬似內容的一集

反而另外想找一集
講小丸子同埋幾個同學去左花輪屋企睇攝影機播片
講花輪雖然好有錢
其實背後都付出左好多努力去學習如何做一個紳士